
## 🟡 8. Игнор постов
- [8.1 Игнор тега](#81-игнор-тега-auth)
- [8.2 Игнор постов пользователя](#82-игнор-постов-пользователя-auth)
- [8.3 Игнор постов сообщества](#83-игнор-постов-сообщества-auth)
## 🟢 9. Игнор комментариев 
- [9.1 Добавление в игнор комментатора](#91-добавление-в-игнор-комментатора-auth)
- [9.2 Проверка отстутвия игнорируемого комментария](#92-проверка-отстутвия-игнорируемого-комментария-auth)
- [9.3 Проверка отображения заигноренной ветки](#93-проверка-отображения-заигноренной-ветки-auth)
- [9.4 Удаление комментатора из игнор- листа](#94-удаление-комментатора-из-игнор-листа-auth)
---
### 8.1 Игнор тега (auth+)
**Предусловия:** Пользователь 1 подписан на Пользователя 2
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Пользователем 2 опубликовать пост содержащий тег "Тест"||
|2) Пользователем 1 в разделе "Игнор лист/Посты" добавить в игнор тег "Тест"| Создана успешно запись в игнор листе|
|3) Пользователем 1 перейти в Свежее/Подписки| Поста с тегом "Тест" нет в ленте|
|4) Пользователем 1 перейти в раздел "Игнор лист/Посты" и удалить тег "Тест" из игнорируемых| Успешно удалена запись из игнор листа|
|5) Пользователем 1 перейти в Свежее/Подписки| Пост с тегом "Тест" есть в ленте|

### 8.2 Игнор постов пользователя (auth+)
**Предусловия:** Пользователь 1 НЕ подписан на Пользователя 3
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Пользователем 3 опубликовать пост ||
|2) Пользователем 1 в разделе "Игнор лист" добавить в игнор Пользователя 3| Создана успешно запись в игнор листе|
|3) Пользователем 1 перейти в Свежее| Поста пользователя 3 нет в ленте|
|4) Пользователем 1 перейти в раздел "Игнор лист/Посты" и удалить Пользователя 3  из игнорируемых| Успешно удалена запись из игнор листа|
|5) Пользователем 1 перейти в Свежее| Пост пользователя 3 есть в ленте|

### 8.3 Игнор постов сообщества (auth+)
**Предусловия:** Пользователь 1 НЕ подписан на Пользователя 3
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1)Пользователем 3 опубликовать пост в сообществе N ||
|2)Пользователем 1 в разделе "Игнор лист/Посты" добавить в игнор сообщество N| Создана успешно запись в игнор листе|
|3) Пользователем 1 перейти в Свежее| Поста из сообщества N нет в ленте|
|4) Пользователем 1 перейти в раздел "Игнор лист/Посты" и удалить Сообщество N из игнорируемых| Успешно удалена запись из игнор листа|
|5) Пользователем 1 перейти в Свежее| Пост сообщества N есть в ленте|

### 9.1 Добавление в игнор комментатора (auth+)
**Предусловия:** Ветка комментариев создана заранее в тесте "Создание ветки комментариев"
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Пользователем 1 перейти в профиль Пользователя 3||
|2) По троеточию добавить комментарии Пользователя 3 в игнор||
|3) Перейти в раздел "Игнор лист/Комментарии"| Отображается ник пользователя 3 в списке|

### 9.2 Проверка отстутвия игнорируемого комментария (auth+)
**Предусловия:** Ветка комментариев создана заранее в тесте "Создание ветки комментариев"
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Пользователем 1 перейти в ветку комментариев||
|2) Проверить наличие комментариев пользователя 3 в ветке| Отсутствуют|

### 9.3 Проверка отображения заигноренной ветки (auth+)
**Предусловия:** Ветка комментариев создана заранее в тесте "Создание ветки комментариев"
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Пользователем 1 перейти к комментарию пользователя 3 по ссылке| Ветка комментариев скрыта, так как `@User`, автор комментария или одного из родительских комментариев, находится в Вашем игнор-листе. Показать все комментарии|
|2) Нажать "Показать все комментарии"| Переход к списку всех комментариев. Комментарии Пользователя 3 отстутствуют|

### 9.4 Удаление комментатора из игнор- листа (auth+)
**Предусловия:** Ветка комментариев создана заранее в тесте "Создание ветки комментариев"
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Перейти в разраздел "Игнор лист/Комментарии"||
|2) Удалить Пользователя 3 из игнор- листа| Запись успешно удалена из игнор листа|
|3) Открыть ветку комментариев|В ветке есть комментарии пользователя 3|
